[有圖] 女朋友原來一直都偷食仲要放埋上ig

就係呢條八婆偷食
我要放埋佢同個賤人上嚟公審！

短link 都唔知乜鳩黎

同意 好危險

係對狗男女

中撚左毒 唔好開

咪撚開

各位小心

仆街 開左鳥